# Spinlock
Spinlock гарантирует, что в критической секции не может оказаться более одного потока, то есть не будет гонки.
Это также говорит о том, что все записи и чтения из критической секции могут быть упорядочены.
Теперь нам нужно обеспечить видимость записей в память, сделанные  одним потоком, для чтения другим потоком.
Для этого воспользуемся отношением happens-before.

Вот что у нас должно получиться.

        T1                                                         T2
        lock()
        ↓ program-order
        //критическая секция
        ↓ program-order
        unlock()         → synchronizes-with
                                                                   lock()
                                                                   ↓ program-order
                                                                   //критическая секция
                                                                   ↓ program-order
                                                                   unlock()

Для режима упорядочивания по умолчанию: std::memory_order_seq_cst связь synchronizes-with возникнет из-за того,
что в lock() locked_ прочитает запись, сделанную в unlock().

Ослабим гарантии упорядочивания.

Мы можем использовать упорядочивание release/acquire.
Во-первых, из-за того что в spinlock-е мы работаем только с одной переменной, то
мы не потеряем глобальный порядок обращений к этой ячейке. Во-вторых, мы можем получить
связь synchronizes-with между вызовами lock() и unlock(), если acquire-чтение в
lock-е прочитает результат release-записи в unlock-е.

Использовать упорядочивание relaxed нельзя так, как в этом случае не возникнет связь synchronizes-with.